用ibhk入，gme會唔會令ib破產，應否cashout

大戶輸成70B

係唔係要不問價平倉走

大家驚唔驚ib破產

已退IB Account, 都OnL9

ibhk 好似唔包sipc?

唔撚包

用ib如果執粒gme 賺10m都無用 cashout唔到

已經冇得轉走
Good luck

IB破產全世界一齊死

咩事？

唔係最多有50萬保險金咩？

見到coco哥個邊有人講
想將鎂轉港紙
System話佢爆limit

有人轉到做港紙
但都冇得即時轉走

利申：我唔係用ib所以冇親身試過

死ib唔比買gme. 大賺9倍割席

係、但係要港紙

佢要t+2先俾withdrawib真係垃圾黎

ib死, 牛牛會唔會死? 其實佢地個關係係點?

ibhk hkd 既cash 香港個50萬就包?

可唔可以轉晒做asset港幣, 美金 美股margin咁做?

真？

人哋咪訪問時講咗暫時夠錢囉

你驚個閪咩，佢爆其他都要收皮

Ib死香港好多券商死

轉緊倉
ft 起碼有500k usd

唔通同你講我無撚晒錢好驚?

佢唔撚會講冇晒錢，但肯撚定一定你哋啲GME全部強制close 哂position佢

即係轉完港紙再等兩日？